（公投）究竟海南雞飯係飯重要啲定個醬重要啲？

飯
醬

最重要係雞la

油飯要好食

冇飯仲邊係海南雞飯
但如果你話油飯冇醬同白飯有醬我會揀後者

我都係

椰香油飯

男朋友覺得油飯重要啲 但我覺得個醬先係靈魂

一定係飯

油飯啦 有啲仆街夠膽死比白飯

冇爐點打

我食開都唔點醬 鐘意果陣雞油味

醬只係bonus
飯先係精髓

最重要係個爐呀

雞飯同醬是我國自古以來神聖不可侵犯絕不容許外國勢力分裂的一部分

個碟重要d

個飯同雞最重要
醬係其次
我可以唔食醬，但唔可以唔食雞同飯

海南雞配白飯

我不如去燒味鋪叫切雞飯食

當然係個油飯

要飯唔要醬

隻碗

油飯
個雞夠味既 唔點醬都好食

梗係隻雞最重要
就算有齊油飯配哂醬，D雞乾爭爭唔入味，都係廢嘅

平時食海南雞 唔鐘意點醬

但呢間我一定點 特別中間果個醬

利申 投左油飯重要